如果今次真係爆 會唔會嚴重過2003年

2003年我仲讀緊小一定二
但個時既人口密度一定冇而家咁高
而家係去到邊都係人咁跨張
呢十幾年間隨住咩優才計劃啊iang啊仲有個每日150個 香港既人口密度越黎越高
平日搭地鐵番工放工 逼到沙甸魚咁
求其一個人咳一咳 d飛沫都可以彈俾好多個人

醫療系統爆撚硬

支爆